[慶回歸］反正坐係度冇野做，不如去維園廢老嘉年華

一齊去玩好似唔錯

點可以錯過

愛國愛黨人士